專欄 最新 蘋果日報 20201130

專欄 最新 蘋果日報 20201130

■美國大選可貴之處在於制度透明，人民參與自由度高，傳媒發揮監察作用，最重要是政權替換縱使爭持激烈仍然會和平進行。 資料圖片
8小時前
【圓方集】美國大選和英超聯 - 張宗永

8小時前
中國經濟負債前行（賀江兵）

■不論最後邊個成為美國總統，未來四年美股前景都非常樂觀。 資料圖片
8小時前
【笑到最後】未來四年美股續破頂 - 高明

8小時前
鄭月娥送兩個仔中 - 陳也

8小時前
為什麼通識科必須死 - 馮睎乾

互聯網
8小時前
虛擬美學 - 楊靜

■拖連奴（左）入得失得，上場聯賽與國際激戰輸2:4。資料圖片
8小時前
意甲大勢：拖連奴森多勢演入球騷

■美國大選結果似乎塵埃落定，新冠狀病毒疫苗進展將於未來數月更為關鍵，市場關注美國政府就疫情發展而推出的下一輪措施。 資料圖片
8小時前
【市場普析】疫苗進展成市場關鍵 - Katie Deal

8小時前
世道人生︰多邊主義即無主意（李怡）

■B費（左）射入曼聯今場首個入球。美聯社
8小時前
火辣戰果：紅魔追三粒反勝修咸頓

《蘋果》製圖
8小時前
輪到中環驚 - 左丁山

8小時前
清算優先- Kitman

8小時前
爭取民主，非予責也？ - 古德明

8小時前
小企鵝●布魯卡的日記

8小時前
主能夠，主能夠，我知主能夠 - 林夕

■全球石油實際上就算疫情消失，也是供過於求，故石油板塊仍存有壓力。 資料圖片
8小時前
【曾淵滄專欄】資源板塊知所選擇 - 曾淵滄

fb（@DrMcDowallACT）短片截圖
8小時前
廣東話好好聽啊！- 高慧然

■維拉（右）對韋斯咸往績入球不多。資料圖片
8小時前
英超攻略：韋斯咸維拉「細」績信得過

NDLB網站截圖
8小時前
支持ALM - 陶傑

有線新聞截圖
8小時前
屋企好叠水 - 李純恩

8小時前
隔牆有耳：藍絲叫中銀出手 開戶抗美帝 娥特數銀紙去7仔交稅？（李八方）

8小時前
殺通識就可以洗腦嗎？（鍾劍華）

■貝迪斯（中）近況不濟，上場作客畢爾包吞四蛋。資料圖片
8小時前
西甲攻略：貝迪斯頹勢 撐伊巴下盤

8小時前
行政主導變行政長官主導（劉細良）

8小時前
習近平的台灣野心有多大？（長平）

林鄭月娥
8小時前
隔牆有耳：厚顏話施政報告「平穩落地」（李八方）

■康耐視受惠未來工業自動化大趨勢，影像產品長遠需求殷切，如果美股稍後出現調整，康耐視會係低吸長揸嘅唔錯選擇。 互聯網圖片
8小時前
【智取大市】吼工業自動化概念 - 晉佳

■旺旺財政良好，現金充裕，動用現金回購股份，綽綽有餘，亦可維持理想的股息。 資料圖片
8小時前
【何車500】旺旺吸引力十足 - 何車

英國國民（海外）護照
8小時前
西環集中營：藍絲憂宣誓影響BNO移民 （季陶）

■跳舞群組越爆越精彩，身處「選擇性執法」的年代，只有在病毒面前，才真的人人平等。 互聯網圖片
8小時前
【金融fact-check】上流離罩廢老 - 戚風生

8小時前
愛國怎麼愛？- 顏純鈎

8小時前
江湖滾熱辣（尊子）

■隔晚美股醫藥股全線急升，疫苗股爆到七彩，近兩個月超頹的藥股可望出現短線反彈。 資料圖片
8小時前
【異動空間】頹到盡頭可博彈？ - 魏力

■林鄭解決問題的方法，就是透過內鬥去解決異己。 資料圖片
8小時前
【一名經人】洗腦兼送中 還有假大空 - 羅家聰

8小時前
舞伴（三）- 李碧華

包心芥菜的幼苗跟一般芥菜沒甚麼分別。
8小時前
越陌度阡●包心大芥菜

8小時前
蘋論 ：令香港變「惠州」的施政報告（盧峯）

8小時前
賽後焦點：VAR累輸波鬧勻記者賽會領隊 高普怨婦上身

8小時前
獻花有罪 - 邁克

8小時前
亞冠盃大勢：以逸待勞狀態十足 撐蔚山中東取「京」

==========

最Hit

24分鐘前
馬勒當拿去世｜列非自願誤殺案處理 私人醫生寓所及診所被搜查但否認與其死有關

10小時前
濤濤筆剟｜海洋公園接手海鮮舫是天才之作

9小時前
爆相爆片丨林曉峰10日內再被爆與新歡行孖咇 凌晨逛Donki買食材

特朗普早前簽行政命令禁國民投資31間解放軍相關企業。美聯社
58分鐘前
中美角力｜路透：美國防部擬將中海油及中芯國際 列解放軍控制企業

10小時前
疫情焦點︱港暴增115病例逾50初步確診 歌舞群組再多62宗 張竹君：返屋企少啲去街（附個案搜尋器）

英國國民（海外）護照
8小時前
西環集中營：藍絲憂宣誓影響BNO移民 （季陶）

10小時前
13歲女嫁17歲仔遭官方拆散 網民：雙方父母同意先騎呢

2小時前
美國大選｜拜登與愛犬玩耍時跣腳「拗柴」 骨科醫生初步指「無明顯骨折」

===========